係前度身上學到d 咩？

我先

最愛一定要係自己 唔洗放咁多感情係對方身上
有條件好既就搵個理由分手

以為自己好好 原來係無自己想像中咁好

發現左自己好多缺點

其實原來愛一個人 唔洗投入太快
好快就完結 自己傷心 人地開心

屈人先就會比人當受害者

啱

Agger For fun is ok

一山還有一山高 唔洗太介意

佢教識原來愛係可以話無就無

真係 重易碎過玻璃

樣樣野冇爭執，唔代表夾

自己的技巧不足

要嘈過交先睇清一個人

一切可能只係你以為

千期唔好太愛一個人

山盟海誓不敵金錢車樓

一定係自己行先

1. 唔好一味付出 要諗下你比既係咪佢想要既
佢想食粥 但你不停比龍肉佢食都無味
2. 唔好管太多 愛情唔係束縛 更加唔係控制 你係情侶唔係父母
3. 支持佢做既野 尊重佢既決定 你唔係佢 你唔想做既野唔代表佢唔想做 唔好太自我中心
4. 唔好愛佢愛到冇左自己 甚至全世界 要有自己生活 要有朋友 工作 家人 愛人7分就剛剛好
5. 成熟啲諗野 唔細喇 唔好太幼稚 另一半幼稚 唔代表自己要幼稚 真正既愛情係應該一齊成長 唔應該難受
6. 唔好咁容易放棄 學識珍惜 尤其當經歷過好多事 說散就散太可惜 新鮮感不比穩定來得舒服 一樣野爛左唔一定要掉 仲有感情仲有愛 有心既一定可以修補

散左20幾日 我學到既野 你覺得冇左感覺 唔愛了 散左之後應該風流快活 你一次都冇主動搵過我
但我唔怪你 你都係人 你都會攰 感情從來冇對錯 我會努力放低你

未成為一家人之前絕不能有錢銀瓜葛，就算對方話信得過你都係咁話 。其實朋友都應該要咁樣先唔會傷。

法文

讚佢好過話佢，無人鐘意聽道理

扮處女呃人結婚

巴打我都有睇你個post

初戀 幽默

我極認同你第六點 不過 做到既人真係少之有少
特別係d 港女 (including my ex)

原來識得算耐
傾計算密
但點知拍前一個樣拍後一個樣
散咗更加盡顯佢仆街性格

要愛自己多一點

當你發現一個人由散果日講得好好聽既說話 散左之後見到佢冇咩唔開心 好自由好快樂既時候 一次都冇主動搵過你 你就知道絕情係咩

其實我睇得出ex 係咁 估唔到發生係我身上

以前鐘意人十分，表現三分
宜家鐘意人三分，表現十分
不過唔係為咗呃人地
係為咗呃自己
演著演著，就可以把自己投入角色

唔需要為一個唔識珍惜嘅人作無限付出，因為自己都只不過係一個人，會攰

女人絕起上真係唔會講一齊左幾耐。但我同你情況相反 所以低比人絕

真呀 真係痴線嫁 我好似狗咁求佢 佢反而話我死纏爛打 話我討厭
d 朋友都話 不如留番d 尊嚴俾自己

學到嘢

咁樣個女仔愈做會愈反感。如果個女仔有心一次就番黎啦 所以好死纏 加油師兄

你做既野 我相信9成比人飛既都做過 盡力挽留過 無後悔就夠 其他交比個天 我地要做既野就係好好生活

情況相反 姐係你分手之後冇咩唔開心 覺得好自由 冇搵過對方？

我係無真惜 之後後悔 搵番經已太遲 變左心

當初係你講分手既
咁點解要講呀

拍左5年有d淡 再受人影響之下分 無搵第個 但之後諗通左 就太遲

自己行先 自私都係咁話
點知會唔會比人一腳翹起

可惜呀 下次要知道唔好輕易放棄喇
咁其實你諗通之後搵番佢 係同散左隔幾耐呀？
佢咁快變咩

但你本身對佢仲有幾多愛？
無論咩情況，我諗你唔珍惜其實會係你當時唔夠愛佢。衰啲講句，後悔就抵喇

女人原來真唔可以係80歲前都唔好比飽飯佢食

屌講過
女人真係唔可以係80歲前比飽飯佢食

愛自己多d 唔洗對人太好

係呀 真係失去左先真惜 個零兩個月既時間 我都估唔到 但係我放棄先就唔怪得人。巴打你都唔洗灰心 佢有機會都會回心轉意。

每次諗起每次嬲
抵佢死㗎冇女

咁呢個零兩個月期間 或者岩岩分手果陣佢有冇做啲咩挽留 或者令你好反感既野
其實如果你曾經講過好絕情同好反感既野既話 你應該唔會後悔架

唔好咁自大

唔好將自己個套放係對方身上，逼人做人地唔想做既野

1.文人多大話
2.巴打絲打原來緊要過另一半

前度係作者

相同感受

其實如果故事開始 你搵左第二個成件事就唔同講法
依家對方變左心 你地點都追唔番
留d 尊嚴俾自己呀記得

愛人愛7分好 留返3分比自己
佢唔愛你 唔好死撐落去 比返啲尊嚴自己
誠諾唔好睇得太重
因為呢啲野對一個變心既人係好好笑既一件事

捉得越緊 走得越快

Long d 99.9% 會散

我無好絕情 只係話我都唔知想點 想諗下。可能係佢既角度一黎我冷淡左二黎佢真係死左心。所以我無覺得佢做錯。反而係我放唔低

連我都估到咁愛。以為自己好型好瀟灑原來只係一個傻仔。我係底死架所以

你諗番當初講散時既感受啦 你當時講得散 就一定有你既原因既 唔好後悔啦 向前望啦
我都一樣有挽留 甚至有一日仲搵埋佢既兄弟姊妹 我諗佢對我都好反感 覺得我好煩 我地一齊move on啦

共勉之。加油巴打

試過同自私既人拍拖，屌佢老母

係愛的就自然返黎
係你的就係你
唔係你的就唔係你
前度返左我身邊

要幸福呀

傻仔先做好人

學到無論做咩都會係一個好人

求詳情
佢話分手既？咁散左幾耐之後搵番你呀

如果你平時唔係一個易喊既人 而同佢一齊會令你喊 佢就唔係mr right

係我話分手 因為佢鐘意左第2個男仔
過左一個禮拜搵返我復合
過左2日佢話會放唔低第2個男仔 我再話分手
話多一個禮拜佢又搵返我一齊出街 又復合左
復合左3-4日我覺得佢對我冷淡左 佢話佢自己專一唔到住 我再話分手
直到今個月頭我同條女返大陸玩 又復合左
到現家 佢無再搵第2個男仔
一個月分左3次手

你以為佢愛過你
但原來佢冇
所以唔好一黎就瞓身去到盡
愛同付出都一樣
係雙向

咁峰迴路轉既 咁你地中間有冇邊方面做過啲咩挽留 定係2個都一斷就斷 冇聯絡2 3日之後再聯絡番咁

咩叫有條件好既？

你比嘅嘢未必係佢想要嘅嘢
姐係你比十個一百個橙 但係佢其實淨係要蘋果
姐係你付出幾多都好 都無用

以後應該愛自己多過愛另一半

有 日日都snap chat 無咩傾計咁
但都有計劃去邊去邊 月尾出國玩

巴打好幸福

姐係好明顯你地係雙方仲有愛啦 真係好好

不過比第2個男仔整到我地感情比之前平淡左

厹正仆街

演技

九公明知人地有男朋友 仲要接近我條女
關心佢 幫佢

仲要表白

佢肯唔理佢就得架喇 慢慢你地會熱番 只要雙方有心！

唔好借錢

最緊要唔好放棄 都3年 分左會好可惜

對d女人唔洗咁好
女人未到90唔好俾飽飯佢食
古人誠不欺我

仲有學到忍受
委屈講出黎係唔會有人明

樓上好重要 所以佢要講3次

垃圾app

凡事留一線
All in 只會換來一無所有
以自己行先 要有尊嚴
要走就走 唔會挽留

人賤則無敵

如果我對佢既好 可以因爲我既扭計或者一時嘈交 令佢全部忘記得一乾二淨 佢以為都嚇會記住我既唔好

學到人可以好功利

人會變 情會厭 從沒甚麼保險

學到世界充滿嫌棄

唔好信佢同個男仔係朋友

過左3個月 仲放緊

我明白

點解分手既？
3個月都仲係好短姐 唔好迫自己 慢慢黎

我七年都輸俾個紀律部隊

對佢好係換來一句冇感覺 唔愛你

太大力會起枕

唔好陪佢捱窮 唔好幫佢上位
他朝有一日佢上到位賺到錢 就會忘記你當初付出過啲咩 踩到你有咁差得咁差

唔好拍拖拍到失去自己

落力為你好 得不到分數

真係 無道理可言 你一講道理你就仆街 講十年都唔會完

好好搵錢

啲女人好撚古惑咖

你覺得自己對佢好好 但佢未必想要
即使已經一齊左六年都可以好脆弱

Fucking agree
呢個真係痛過帽過先真係領悟到
呢個世界上 無野重要得過自己
有咩唔對路 止蝕離場

就算同佢有再多美好既回憶，佢唔愛你就真係唔愛你。

it collides, it diverts.

愛自己多啲

唔應該100%信任同愛對方
因為最後傷得最重果個係你

我第一次學到 我係俾人斬倉

做好男人係無用 乖仔=傻仔

擘大眼睇清楚
口講愛你，但唔一定係真，要睇對方嘅行為。
唔好再自己呃自己，盲目付出。
你做得愈多只係愈攞黎賤

有閪要屌左先 你唔屌下個排住隊屌

鬧交嘅時候應該要氹翻佢

尊重對方 尊重私隱
佢唔鐘意 唔好強求

whatsapp online 但係唔係搵你，一定係同第二條仔傾緊

我真係怪佢唔落 真係學識左點樣面對自己嘅問題

vwkvwvdddpddppddpdddddddddddddpppddppdpdppddpdppdppdpdpdddppdppdpdpdpppppddpppdpppdp

一段關係失去左 最緊要係學到野 有所成長

原來我唔識理人感受 唔識體諒人

屌 好撚啱

唔可以當佢係一個依靠 因為佢一句分手你就會變到乜都無 所以最緊要靠自己

做人要自私一點

佢愛唔愛你 唔重要
你感唔感受到佢既愛 先重要

有d人係會講大話講到底死都唔會坦白

完全正確
尤其係男仔

原來感情可以話淡就淡 分手原來好容易

真..

享受生活

帶眼識人

做人唔可以投入太多，唔係最傷既只會係自己。
任何人都唔可以盡信，最信得過既係自己。
女人只會鍾意新鮮感鍾意一時既浪漫，永遠都唔會珍惜為佢付出好多犧牲好多既男人。

你無限付出都唔可以令一個人深深愛上你 佢講既就係道理你講既就係歪理 有咩事佢班姐妹只識叫佢同你分手 佢做既就岩你做既就錯 你所擁有既除左缺點咩都無 你一定要體諒佢而佢唔一定會體諒你 所有既錯一定係你犯 最後係由佢俘虜左你個心個一刻開始你已經註定會跌得好傷

姐妹真係好仆街

認真 做愛技巧

屌

屌你中到應一應 仆街姐妹

我都覺

永遠唔好相信你係佢最後一個

分手可以好簡單
你喊苦喊忽係你事
最緊要識停

唔鍾意人唔好開始

學識點樣捕捉女人既G點

承諾…

一齊緊嗰陣嗰啲叫承諾

每次鬧分手嘅時候你會質問對方:
你唔係講過要xxxxx
你又話xxxxx
你話過xxxxx
你xxxxx
你xxxxx
你xxxxx
.
.
.
.
你應承過我㗎！

然後你會因為大家曾經許下過承諾喊
喊到唔似人咁，其實因為痛……
但其實分手後放手後
你會發現……

所謂承諾只不過係兩個人鬥講大話

唔再相信承諾…

一齊緊嗰陣嗰啲叫承諾

每次鬧分手嘅時候你會質問對方:
你唔係講過要xxxxx
你又話xxxxx
你話過xxxxx
你xxxxx
你xxxxx
你xxxxx
.
.
.
.
你應承過我㗎！

然後你會因為大家曾經許下過承諾喊
喊到唔似人咁，其實因為痛……
但其實分手後放手後
你會發現……

所謂承諾只不過係兩個人鬥講大話[/quote]

最後個句 好中

第6點 我有堅持啊！就算佢幾灰 講啲嘢有幾絕都好我都堅持，但最後都會攰，最後佢都會接受唔到而分開

希望係會換黎失望...

世界上無好人有好報呢樣野

agger
單方面尊重佢愛佢係冇撚用架，今次冇屌，佢隻豬咪又係俾啲MK仔

唔好以為你同你既另一半冇乜嘈交即係冇問題/佢就唔會走 其實佢只係收收埋埋唔話你知咋

鐘意都有分多定少

[/quote]
係 ....... 佢上個月送野話好多謝我照顧佢 希望可以一齊好耐好耐 .......
下個月就散左極速搵左第二個

agger

不能同意更多

唔好太倚賴對方，一分手個人會無哂方向無哂依靠

不要將對方變成你的全部

係呀屌 真係

秋刀魚會過期，肉罐頭會過期，連保鮮紙都會過期

學吓點拍一半拖

[/quote]
真係好啱

不愛了可以說走就走

唔愛就係唔愛 唔夾就係唔夾
任憑你有幾愛，都不足夠改變任何野

唔好成個世界好似得佢一個咁 如果唔係佢會覺得你好煩 好幼稚

要愛自己多啲

唔可以咁毒撚 分手之後 就會發現自己個世界除咗佢之外乜都無

唔好因為拍拖失去理性 覺得佢係可以同你過成世既人就比佢禁住嚟玩

唔好依賴一個人太深 就算中意左幾耐對你幾好 都可以一下子話冇feel就散 多謝你 我會學下多啲愛自己錫自己多啲

見識到原來曾經相愛過，但到可以分開左周圍唱你，明明大家都有問題，仲要人身攻擊

唱你咩先

溝通要做得好

唔好借錢

離合唔洗太執著

珍惜

佢話唔鍾意你就係唔鍾意 唔好諗自己有咩做得唔好 根本你做得幾好都係唔好

成日話冇所謂 唔介意 冇問題
其實每樣野都記撚住曬
仲有女人所謂既好姊妹都好撚柒麻煩

其實都唔知 我衰嘅 我話分先 搵翻佢個陣 已經識過幾個男仔 同我講人地無我外表 身高 外型好 我問佢 係咪有錢 佢話 都幾有錢 仲識揸車 但明明之前個frd聽佢講 話個男嘅對佢唔係好好 就算有車都唔送佢翻屋企 但明顯佢宜家鍾意個個男人嘅程度係多過佢之前鍾意我 我宜家明白世上嘅愛情都係錢

唔好因爲佢而失去自己

咁點解當初又要講分手呀 ？
同埋你講完分手之後 幾耐先搵翻佢？係咪太耐攤到凍哂

無論一齊幾多年，一句唔愛就唔愛，無原因，所以唔係你做得唔好

無疾而終

乜野一生一世係戇鳩既先信

利申: 信左

人地唔再愛你嘅，死纏爛打都冇用

第一樣野 就係唔好太過去束縛或者去限制個伴侶依樣唔做得，果樣又唔做得，比着系你都唔開心啦。

第二樣野 就係唔好成日提邊個邊個好鬼靚，身材正，成日囉個自己個伴去同其他人去比較，話個自己個伴肥矮窮毒柒比唔上人哋，你個伴聽到會唔開心啦，但試諗下你自己又好得去邊啊。最尾咪又係大家喊分手

第三樣野 就係要keep住同另一半有出嚟相聚嘅時間。唔好成日話好忙啊 冇時間啊 唔得閒啊，結果只係系度打機、行街、做無謂野咁。真心講句，唔keep住同另一半出嚟聚下，大家之間好快就冇感情，鬼得閒再同你繼續，話唔定比人綠咗都唔知咩事。

收兵好過嫁人

相信佢會因為我而變個更好既人
又以為忍耐可以捱過好多事
但原來相處唔黎真係冇得勉強

一三都好同意 二就睇人喇 個女仔小器就唔好喇

學識調教女人